有bno的請9月1日到英國領事館！

有bno的大家一齊9月1日出黎爭取平權

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解又要九月一呀?係咪真係咁鍾意撞曬日期分散啲人

可以去完之後入機場架

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

去完英國領事管先

其實bno呢個岀先

推啊

轉BC

定性為恐怖組織

有冇TG

push

不如開個BNO tg?

推

一定! 去完英國領事館就入機場

請問係咪如期舉行

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

星期日唔開喎，係咪玩野

係咪仲搞?

同上
想問下聽日係咪仲會有?

聽日係咪仲有?

搞唔搞得成？

點

去英領？

push...

pish

搞得成 入tg group照去

請問有冇link

Push 去完呢個先